今次咁大火....要割了...

今次大鑊過核爆

宣佈割蓆！

割你老母

此為本post最後一個回覆
不推文回覆都慳番

屌你老母啦支那狗

割.你.老.母

割你老母 收皮啦

不推文回覆
係咁多
ON9仔

善用起底功能

有幾撚大獲
咪係度擺風向啦， 一放火就個個三毛衝出黎賺錢

請善用不推文reply

割你自己春袋

你覺得你po啲垃圾除咗收皮同屌你老母我地仲會點應你？

直接用梘
有手足試過work呀

外國當年purple Rain Protest水炮車顏料示威者都係用番梘洗=洗得甩

麻煩大家幫手spread開去
Push

收皮啦, 你除左放負仲識乜鳩

你割包皮啦

又是你吖，仆街仔

Hide Blocked User - 你認真就輸了

不推文

on9?

割你老母啊三毛狗

收皮啦 你老母

請勿回覆
BLOCK >上一頁

第一個同你割

割 一定割 不過係同樓主割

Blocked

割你老母呀

火勁過核爆？你無撚嘢呀嗎咁低智商。我懷疑你係䝘進仔

On99

割你賓周咩
收皮啦

單機啦on9

割你條Jer

屌你老母

淨係割樓主

割你自己碌迷利芝士腸？

唔阻你啦
Byebye

我dllmgch

請善用不推文回覆

樓主你收皮啦
返大灣區拎藍色身份證啦屌你老母

割。你。老。母

我屌你老母咩 割你就得

好心你班5毛出啲post高質啲好冇
一眼就知分化post啦
白撚痴

屌你啦

喱個樓主係真分化撚

收皮啦

割你老母啊

割你老母個老母個老母

腐皮 block user 上一頁

割你全家。

唔割

愛你們勇武

( Show Blocked User - 你認真就輸了 )

割你老母臭西

又係你條垃圾

你條分化撚死撚開啦

銅鑼灣現在快閂，立即贏曬，商業鋪頭都唔會開返，等班黑警戇鳩鳩

dllm[black][/black]

你老母割咗個腎俾你
你老豆割咗個肝俾你
點解要割？點解你唔珍惜？

玩火大獲過核爆？
出世果時生漏咗個腦？

割你老味

反串姐

割你老豆條j

反話姐
話核彈都唔割
即係火仔都ok la

話知你直定曲，割你老母

割包皮啦柒頭

不推文呀

Block